# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-02-21 20:37+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: scrum/templates/scrum/_base.html:13
msgid "page title"
msgstr "ScrumMaster认证敏捷培训课前测验"

#: scrum/templates/scrum/_base.html:30
msgid "UPerform agile academy"
msgstr "优普丰<span style='color:blue;'>敏捷</span>学院"

#: scrum/templates/scrum/_base.html:31
msgid "services"
msgstr "国际Scrum认证培训咨询敏捷教练"

#: scrum/templates/scrum/enroll_page.html:6 scrum/templates/scrum/index.html:5
#: scrum/templates/scrum/scoring.html:6 scrum/templates/scrum/single.html:5
msgid "tooltips"
msgstr "错误提示"

#: scrum/templates/scrum/enroll_page.html:12
msgid "enroll the exam"
msgstr "报名参加考试"

#: scrum/templates/scrum/enroll_page.html:13
msgid "will send you score"
msgstr ""
"结束后我们将通过您的联系方式将考试成绩发给您。事先阅读<a target='_blank' "
"href='http://www.uperform.cn/scrum-guide-chinese/'>《Scrum指南》</a>有助于提"
"高考试成绩。"

#: scrum/templates/scrum/enroll_page.html:19
msgid "real name"
msgstr "真实姓名"

#: scrum/templates/scrum/enroll_page.html:21
msgid "plz input name"
msgstr "请输入姓名"

#: scrum/templates/scrum/enroll_page.html:48
msgid "company name"
msgstr "公司名称"

#: scrum/templates/scrum/enroll_page.html:50
msgid "plz input company name"
msgstr "请输入公司名"

#: scrum/templates/scrum/enroll_page.html:55
msgid "agreement"
msgstr ""
"我已阅读并同意<a target='_blank' href='http://www.uperform.cn'>《相关条款》</"
"a>"

#: scrum/templates/scrum/enroll_page.html:60
msgid "start the exam"
msgstr "立即开始考试"

#: scrum/templates/scrum/index.html:11
msgid "pre-reading"
msgstr ""
"欢迎来到Scrum敏捷知识测验。事先阅读<a target='_blank' href='http://www."
"uperform.cn/scrum-guide-chinese/'>《Scrum指南》</a>有助于提高考试成绩。"

#: scrum/templates/scrum/index.html:14 scrum/templates/scrum/single.html:23
msgid "Single Answer"
msgstr "单选题"

#: scrum/templates/scrum/index.html:19 scrum/templates/scrum/single.html:32
#: scrum/templates/scrum/single.html:47
msgid "option"
msgstr "选项"

#: scrum/templates/scrum/index.html:32 scrum/templates/scrum/single.html:63
msgid "correct answer"
msgstr "正确答案"

#: scrum/templates/scrum/index.html:32 scrum/templates/scrum/single.html:63
msgid "explanation"
msgstr "解释"

#: scrum/templates/scrum/index.html:36 scrum/templates/scrum/single.html:67
msgid "submit answer"
msgstr "提交答案"

#: scrum/templates/scrum/index.html:37
msgid "go ahead"
msgstr "去正式考试!"

#: scrum/templates/scrum/scoring.html:15
msgid "Completion and score"
msgstr "考试完成获得了,嗯,到底是多少分呢? ~(≧▽≦)/~"

#: scrum/templates/scrum/scoring.html:16
msgid "leave your email"
msgstr ""
"留下您的邮箱,我们将发送考试结果和一份权威学习资料到您的邮箱, 查看<a "
"target='_blank' href='http://www.uperform.cn/recent-public-course/'>近期敏捷"
"Scrum认证公开班</a>"

#: scrum/templates/scrum/scoring.html:22
msgid "email"
msgstr "电子邮箱"

#: scrum/templates/scrum/scoring.html:24
msgid "plz input email"
msgstr "请输入邮箱"

#: scrum/templates/scrum/scoring.html:27
msgid "send me result"
msgstr "发给我成绩和学习资料吧"

#: scrum/templates/scrum/scoring.html:28
msgid "will redirect"
msgstr "发送后会自动跳转网页"

#: scrum/templates/scrum/scoring.html:41
#, python-format
msgid "score is %(final_score)s"
msgstr "其实是%(final_score)s分哦~"

#: scrum/templates/scrum/single.html:18
#, python-format
msgid "Question %(entry_id)s of %(entry_count)s"
msgstr "第%(entry_id)s题/共%(entry_count)s题"

#: scrum/templates/scrum/single.html:38
msgid "Multiple Answer"
msgstr "单选题"

#: scrum/templates/scrum/single.html:68
msgid "pass to next question"
msgstr "放弃此题"

#: scrum/templates/scrum/single.html:128
msgid "next step"
msgstr "下一步"

#: scrum/views.py:29
msgid "Earliest Scrum Consulting"
msgstr "大中华区最早推广Scrum的专业机构是哪个?"

#: scrum/views.py:174
msgid "msg subject"
msgstr "Scrum认证培训课前测验结果和学习资源"

#: scrum/views.py:176
#, python-format
msgid "msg body %(name)s %(score)s"
msgstr "<p>Hi, %(name)s   </p>"
"<p>恭喜你完成Scrum认证培训课前测验,你获得了%(score)s分.你还需要继续阅读<a href='http://www.uperform.cn/scrum-guide-chinese/'>《Scrum Guide》</a>，争取早日通过认证，申请加入学友会微信群，和老师同学们在敏捷实践中共同成长,继续向更高级的职业路径发展。</p>"
"<p>祝一切顺利,<br/><b><span style='color:blue;'>UP</span>er<span style='color:blue;'>f</span>orm 优普丰<span style='color:blue;'>敏捷</span>学院</b><br/>自2007年开始在大中华区推广敏捷<br/>近期Scrum认证公开课(CSM/CSPO/CSD/A-CSM/CSP)及资深敏捷教练服务,请点击 <a href='https://www.uperform.cn/recent-public-course/'>www.UPerform.CN/recent-public-course</a></p>"
